[點解咁少Subscribe] 區議員與23條廢老熱情對話

呢鋪撐你呀達仔！！

推

達仔不愧係贏到共匪陳振彬既區議員

推呀，仆街